# README #

Весь код написан на C++

###Задача 1###
* Реализована программа, производящая интерполяцию для заданного набора точек
* Реализована интерполяция трёх типов: линейная, квадратичная и кубическая, как подключаемые dll
* Интерполяцию можно переключать динамически во время работы программы
* Подобраны различные тесты на следующие виды функций: линейные, квадратичные, кубические, функции более высоких степеней, логарифмические, тригонометрические.
* Для каждого теста и способа интерполяции есть Log файл с отклонением выдаваемым интерполирующей функцией от реального значения для каждой точки, а также относительное, абсолютное и среднеквадратичное отклонение для каждого теста
* Возможно подключение собственных методов интерполяции, для этого в библиотеке должна находиться функция void Interpolate(std::string fileInPoints, std::string fileRequipments, std::string fileOut);
* Реализован графический интерфейс пользователя для подключения библиотек и собственных тестов (библиотеки вводятся в формате name.dll)
* Исполняемый файл находится в Problem1/Debug вместе с тестами. Исходники программы и dll находятся в соответствующих папках 

###Задача 2###
* Реализована программа, интерполирующая локальные координаты набора точек, рассчитывающая значения глобальных координат для конкретного момента времени.
* Предполагается, что ссылки могут образовывать лес деревьев (иначе задача не имеет смысла) 
* В задаче используются dll, аналогичные Задаче 1
* Тест из условия, для проверки корректности программы прилагается в рабочей директории с программой (Problem2/Debug) 
* Возможно подключение собственных методов интерполяции, для этого в библиотеке должна находиться функция double InterpolateTime(std::string fileInPoints, double time); 
* Подключение библиотеки реализовано методом написания имени библиотеки в файл третьим параметром (имена исходных аналогичны первому заданию, аналогичным способом подгружаются библиотеки пользователя) 
* Реализован интерфейс пользователя для ввода файлов и точки, для которой вычисляются необходимые значения